唔去起身撳熄鬧鐘嘅人最仆街

有無屋企人好鐘意較咗鬧鐘，偏偏唔走去撳熄去，係要搞到全屋人六點鐘醒晒先安樂？ 你係唔係食屎大。

屌柒佢

建議買隻有震動鬧鐘既智能手錶送比佢。
夠鐘隻錶會係佢手碗震，唔會響。

我就係較六點鬧鐘 屋企人叫我不如將鬧鐘放喺隔離，即刻撳，但我真係唔想， 就係要逼自己行去撳先起到身！

你都幾L 衰

我試過擺我隔離，一響即刻順手熄左， 繼續訓 搞到遲到， 幾次都係， 所以真係無辦法